［激動］Crocodile Skink 勁似Toothless 真係好撚得意!!

點解世界上存在咁得意嘅生物
勁似夢工場隻Toothless

原諒我好激動
因為佢真係好撚得意又有霸氣

點解咁細粒可以咁似鱷魚？ [/size=5]

每次睇到佢地相
就覺得自己就快要爆
真係好辛苦
因為得意到頂唔順啊

外國有人買左2條放係箱空運
香港究竟點樣可以買到

附上張Toothless相：

加埋對翼真係好似

最後就係 How to train your dragon 3 出年上
可以滿足下我對佢嘅愛啦

爬蟲鋪間中都會有,不過聽講比較難養....

係咪旺角嗰啲舖？難養係因為溫度？

第一次見
真係好得意

龍仔

好細膽,成日搞佢會好易嚇死

幾型，紅眼黑龍

溫度要keep住低溫 大多數係野生捉翻黎 人養好易死 好難養 除非你好有經驗

係幾正喎
第一次見!

Pokemon咁